［唔撚係呀］Apple會出傳統式摺機？最新專利圖片曝光

作為 Feature Phone 的摺機曾經盛極一時，而現代化的摺機就再次進化，近期 Samsung 與華為推出的新產品，攤開來可變大熒幕平板使用。不過有傳聞指 Apple 將會反其道而行，開發類似以往 feature phone 式的摺機。

根據外媒《Patently Apple》引述 Apple 最新的專利權申請書，發現有兩張繪上摺疊式設計的手機圖片，一邊是熒幕，而另一邊則是輸入鍵盤。在提案者的欄位中，填上了 Apple 產品工程師 Kevin Robinson 與高級產品設計工程師 Houtan Farahani 的名字。

今次 Apple 提出的專利權申請書除了設計外，也包含了產品材料，Apple 會利用到鈦金屬與鎂金屬以不同的樹脂材料，以實現極為輕量、可經得起屈折的外殼。另外 Apple 早前已申請了可屈折玻璃的專利。

不過報道再次提及到 Apple 申請了專利，並不代表一定會研發成為消費者產品，實際都要留待 Apple 進一步的公佈。

資料來源：Patently Apple

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

Gay cook你條柒頭

不過報道再次提及到 Apple 申請了專利，並不代表一定會研發成為消費者產品，實際都要留待 Apple 進一步的公佈。

之前夠傳出SE2啦
我都係唔跟車太貼

Fake news